## Задание.
В отдельном публичном репозитории, реализовать страницу авторизации и скрипт обеспечивающий её работу. Прислать ссылку на репозиторий личным сообщением в ВК, до 21:00, 23.04.2020.

1. форма для авторизации, стиль
2. таблица пользователей в БД
3. скрипт проверки правильности данных, уникальности пользователя